Epic商城免費送《GTA V》，結果作弊玩家在線上模式群魔亂舞

在 Epic Games 商城大送《俠盜獵車手 5》（Grand Theft Auto V；GTA5）後，再度為這款發售多年的大作注入活水，但免費的同時也讓作弊玩家沒有損失遊戲的風險，因而原本就有的外掛、模組玩家更是肆無忌憚的在線上模式《GTA Online》群魔亂舞。

已經有不少玩家在 Reddit 、Twitter 等網路社群抱怨，由於本月的《GTA Online》玩家自組了外星人戰爭的遊戲，原本這是個很好的點子，但自從免費週開始以來，大量的作弊玩家開始入侵，有人搞出了上百架飛機癱瘓了伺服器，有人把籠子丟去了玩家大廳，讓其他玩家被關在籠子內無法移動。

誇張一點的，有人在 Reddit 分享了一張他看到有玩家用坦克和飛機組出了一台超大型機器人。而更糟的是不光如此，有玩家回報即便他是在單人模式（但有連結 Rockstar 伺服器）的情況下，作弊玩家居然可以利用漏洞跑進他的世界把他幹掉。

不可否認的是《GTA Online》中，這些使用外掛的作弊玩家是一直存在的，但在免費週末後，這些人的人數不但有增加的趨勢，作法也更是肆無忌憚。因此玩家想玩到正常一點的 GTA，可能得等到免費期間結束，並在官方開始對這些玩家動手後才能有所緩解。

俾錢Epic買GTA嘅玩家陰公囉

有玩家回報即便他是在單人模式（但有連結 Rockstar 伺服器）的情況下，作弊玩家居然可以利用漏洞跑進他的世界把他幹掉。

有冇咁痴 係咪唔識整game架

咁癲

好痴線